[快手快腳煮個飯]蒸水蛋﹑炒菜﹑薑蔥雞翼

開飯

D雞翼....

果d洋蔥炒到焦糖化，咁先至香

我怕 cancer

水蛋蒸得幾靚

可能加左肉碎，近睇有d bubbles

好正呀好叻

又係雞雞

睇圖都賣相都幾好

炭化咋嘩

小夫妻

蛋好靚

乜原來又係結咗婚

以我d old ass
家庭 decoration
煮嘅餸

Too green

煮比老母食
我single

呢三樣餸 我好鍾意煮 簡單方便快捷

你識條春咩
佢話焦糖就焦糖化啦

中一半

Too green

冇錯，仲有排學

唔好咁
個賣相真係差左d(雖然味道ok)
下次我會隔起d蔥先，最尾先回鍋，可能會好d

(雖然果d黑色洋蔥真係好好食)

He is 2 self indulgent

雞翼火化完黎

好正既比喻